[黃色Youtube圈] YellopenRice第十四回 - 申子

睇咗預告嘅觀眾就知今集《YellopenRice》介紹嘅「申子居酒屋」嘅兩位老闆都係「有故事的人」啦～其實除咗佢哋兩位有故事之外，呢間居酒屋都有其他故事講！聽講間餐叫「申子」係同「翻版陳浩南」Ian老闆去日本學廚嘅故事有關；亦都聽講佢哋係第一間公開招聘有案底手足嘅餐廳。究竟點解咁有勇氣成為第一間公開招有案底手足嘅餐廳？公開咗之後，又有冇俾黑警搞？A姐身為「黑警EX」，又表明立場經營黃店，又會唔會俾人特別針對？

想知「黑警EX」x 「翻版陳浩南」經營嘅黃店仲有咩故仔？即刻收睇今集《YellopenRice》啦！

push

申子

推

last push